# chats
## 230703
<olli123> cool, ja bei dem research bin ich die woche auch hängen geblieben. ich glaub die größte gefahr liegt darin, dass große player die schon viele füße in den türen haben "schnell" solche funktionen abliefern können
<chripo> definitiv, doch wieso nutzen wir/ich dann sowas nicht?
<chripo> was sind den unsere pain points und die der anderen it-freelancer, (wenn das die zielgruppe sein soll)
<olli123> das ist der punkt
<olli123> und für die, die solche dinger nutzen muss der benefit davon so hoch sein, dass die ihre gewohnheiten umstellen und ihr systsem umstellen
<olli123> und das muss dann noch so einfach wie möglich gemacht werden
